想問下點先甩P？

如題

每日開po維持一個月

Google連登20$卡

7仔同店員講買$20連登會員卡

180日點止一個月

打電話比連仔得啦

自貼jer圖

電話號碼幾多？

同連仔做爱

同我得唔得

有咩所謂

冇㗎啦，唯有遮住個p字